ATX 機箱推薦

而家睇中3隻
1. Antec DA601 (HKD589)
2. CM MB530P (HKD825)
3. Deepcool Matrexx 55 add-rgb 3f (HKD550-590)

CM同Deepcool包左3隻ARGB FAN
Antec就1隻 但前面只係會睇到一隻, 所以冇所謂
大家覺邊隻抵玩, or有冇呢D價位既推薦
(唔要膠, 要glass)

DA601

連登冇人

1000D

留意價位

係咪覺得有3把ARGB fan 係前面會太俗

屌

DA601
之後自己買扇換Q晒佢

其他都要買
而家得3把RGB
要換哂ARGB

NZXT

邊隻

點都唔揀2啦，係哇

Cooler Master既嘢流流哋，我都丟咗Cooler Master既ATX鋁機箱同GeminII S524散熱器啦

機箱都會流.......盲反定點

DA601送得一隻
反正都係要買
唔差在換埋佢原先個隻
成套過

我覺得個隻幾靚.....
中意個圈係ARGB多過成塊fan係

我以Lian Li PC-A04 Micro-ATX鋁機箱為例，它的火牛位在下方，可以減低噪音；而且後者的上方、硬碟位、前面板可拆除，便於安裝。
但某些鋁機箱確實無呢啲設計，所以已丢掉該鋁機箱

之前換左aigo炫影 大陸牌子百幾蚊貨仔幾抵玩

ching......
你睇清d先.......................................

我以Lian Li PC-A04 Micro-ATX鋁機箱為例，它的火牛位在下方，可以減低噪音；而且該鋁機箱的上方、硬碟位、前面板可拆除，便於安裝。
但某些鋁機箱確實無呢啲設計，所以已被我丢掉了

運費加埋都差唔多

你要夾硬用cm既嘢，請自便。實有伏位

不過呢個價位我會揀NZXT H500
再自己加扇
玻璃我自己認為唔好有螺絲切割位

我冇話一定要用不過連登真係好多人好唔like CM
reddit都唔多見
btw應該買antec/deepcool 仲諗緊

見過腦場有賣 都係貴少少

想前面都有rgb

ARGB定RGB?

有個大X 型好多
好似高達胸甲咁

正都旁邊個間? 見佢好多大陸野

係
個design堅好丁

送3個垃圾rgb風扇

梳冇玩開機箱唔識 係單色風扇先岩

自己再換既話咁不如直接買deepcool
550有3隻argb

P600S

價位around 5-850
如果唔係P600S又係唔錯既選擇

570x

NR600囉,CM好難得有隻箱係唔伏

幾好
送埋GPU vertical mount
走線又靚仔
不過1300同冇RGB

500-800
有前RGB既ATX

那有$

後尾厭太光 自己淘左隻白光圈暗光風扇換左佢 一隻13蚊人仔
有要求既當然買返外國貨好

樓主你自稱a粉，但寧願俾舊錢出黎貪個燈都要買同級既2060rog都唔肯要radeon7，因乜解究連case都要買玻璃焗爐?

Sliverstone pm01rgb啦
玻璃板，4rgb 14cm，夠哂透風
你部野俾你咁亂黎，遲早熱到銀牙

睇左咁耐
要有ARGB又要夠風壓同風量去吹水冷
好似得CM隻 SF120R
189RMB 3隻

我之前買過一隻 cm 箱

另一邊係唔夠位比你走線
d 線粗少少就合唔埋個箱

我見我上面個隻有25MM位走

同埋我用緊訂制線

280x走線一流
不過係MATX箱

Rog Helios

280X 個價

Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB 都幾好J

咁多塊玻璃，worth

Sliverstone pm01rgb前面好唔得
3個寫輛眼

同價位我都係鐘意H500多啲

Amd熱啊 要透爆佢

望到三隻寫輪眼即刻催眠左自己
部機唔熱...部機落熱...

有分開隔塵網頂位有280水冷位 算係咁啦

Radeon VII同2060同級

h500i

條友仔之前諗住要2080，最後只係嫌技嘉2060廢熱勁換左2060rog

我認真推佢r7ga

覺得3隻眼望得耐會俗

我驚你換完d玻璃焗爐又換渣，到時轉a黑就核突死人啦

nr600

見到Deepcool 個size岩心手 但感覺散熱唔掂

如果唔一定要RGB /成個玻璃
淨係想要側透 機箱高 480MM以下 可以有咩推薦

budget?
spec?

design咪一樣....我諗冇分別
講CP佢sure win

c700m

DA601 係垃圾黎
隻箱講話可以個頂裝到360冷排
結果就連自家既360水冷都裝唔到

DA601好撚型

比我就選Antec DA601
外觀好正,及你應該光效果的
全轉哂佢你就滿足了

用緊deepcool

唔推薦
風扇唔置中有啲怪

focus G
H500
Define C
Meshify C
PM02
RL07
p400s

Antec p110

得我有負評

因為佢有條ARGB燈線阻住
但個價好撚爽
入面同ANTEC又一尻樣

我用240

睇開D....呢到係LI+
其實講造功
CM個隻係3隻入面最好
3塊TG

走線個d有冇問題
背板夠唔夠深?

係ANTEC真係型

但係得一個風扇

antec p101 拒絕光污染

我就係要用RGB
如果唔係我用P8唔好

前邊直接玻璃出3個果D箱全部都好柒
好似D大陸仔咁成身名牌果種俗氣感覺
CM D箱最鐘意咁
FD同NZXT都唔會咁柒

前面其實得中間個隻會見到
我自己有3把RGB多左出黎
可以放2隻係前面
之後240 AIO 換2隻ARGB
後面1隻ARGB
所以買邊隻case對我都係一樣, 要買3把ARGB

其實我都覺
琴日去SSP睇左現貨 玩左一陣
但我驚自己買左DA601之後會屎忽痕想整哂RGB
搞到又換

你塔散係買邊款?

買da601啦 換埋argb仲好
btw 你水冷定風冷先?

NZXT H500啦

500D

AIO 240
買咩我都會轉哂上同後做ARGB

用緊240 AIO

前面block哂

我買左678c 背板淺到～後悔到

我見我個3隻都好深

antec 水冷?

Evolv X

no...
用緊enermax liqmax II 240
430HKD但tier 1 既AIO
同corsair 千幾個d 同tier

Mb500
or mb501

要ARGB

呢D我不如用antec

點睇275R
想買依隻見佢無其他ATX咁大又有白色
散熱正唔正常

你小心唔夠位比風扇抽風 好多rgb 箱都有呢個問題

budget1000以下
1200以上 都可以放出黎參考唔想考慮

5820k
atx x99
d15

zotac 1070ti amp extreme
rmi 650
兩個3.5 harddisk (如果放到3個3.5最好, 但大部分岩size ge 機箱都得2個)
一個2.5 sad 可能會加個ssd
有個5.5 DVD drive可以唔要買個external

個箱用緊cm haf912 advanced
太食塵一直想換 但一直揾唔到岩size同hdd同sdd數量冇換
有個 noctua 12"風扇 唔記得型號

由於條ram有些少高度 我expect CPU cooler clearance 最好有167mm 以上

個箱我諗同haf 912 差唔多大細 最好矮d
主要係想防塵同散熱好

硬件台神器Define C

我喺香港終端買，唔係自己親手砌。
只能夠答你側板睇埋去好整齊，無咩明線。
背板都收得曬啲線。
前面三把風扇同燈條可以跟底板rgb頭sync
其實整體我都滿意， 呢個價位前面同側邊都用鋼化玻璃又包咗三把ARGB風扇同燈條，真係得deepcool

Finally

已j thx

隻AIO 放上面好似熱過放前面
今晚放番去前面先

後邊扯風,AIO又扯風
對流問題呀

所以都係放番前面

硬件台機箱LIST (Draft)

500樓下:
ATX: Antec P7/8, DeepCool MATREXX 55
MATX: Silverstone PS15B, Antec P6
ITX: Sharkon C10 mini

1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,SilverStone RL06
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03

1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus

前面呢?

未影 搞到3am
買左5隻antec ARGB
全機用佢

但已經冇人討論

不過有個小問題
DA601 front pannel個design的確可以裝3隻120
但佢唔可以3隻連埋
底同中間個隻可以, 最上個隻要隔少少位
如果要3隻連埋, 咁樣中間個RGB圈就會走位
但如果唔連埋, 放240水冷個位置就要用中間同下面個2隻fan
成個冷排會放到好低, 有3分1落左去PSU倉到
如果將最上個隻fan拉落D, 就有2粒screw上唔到
番去再睇下點搞
想個AIO放前面多D

睇我最新個reply

最頂風扇既2粒螺絲位，順住落可以裝到3隻120

就係呢粒有問題
裝左呢個位之後 佢同中間個隻會有個GAP

但裝落D又會頂到中間
定係我琴晚凌晨傻左
就咁睇圖又好似冇問題
今晚再搞

case同cpu cooler係咪最好同一個牌子
如果case cooler master,antec水冷擺一齊
rgb風扇唔同一款咪好唔順眼

會
我用哂antec

賊船760T